林奠，你咪撚縮呀。

1. 宵禁只係燃燒緊商界利益
根本香港人適應力好撚強，你咪咪撚開商場，大家早Ｄ返屋企食飯生活照過，根本冇話好大影響，係用多左時間，但香港人最撚鍾意排隊你商家佬冇生意做睇下頂得幾耐 今鋪一定對７婆懷恨在心
2. 宵禁根本冇必要性，係人都知政府玩野
講真你話有示威早收地鐵都情有可原，而家冇行動你都玩地鐵收８點真係on99，全條街變死城。呀哥，你收10點比人做多陣生意洗死咩，就算真係維修都唔撚差在個兩個鐘，何況而家條鐵行得走得，你同我收８，真係明眼人都睇到邊個玩野
3. 比場運場中場休息,準備下一波
呢幾個星期大家都攰了，衝突一波接一波，越黎越勇武，無可否認一時升級得太快各位一時間都有Ｄ亂，文宣／行動上都未必好配合到，好多爭議。林奠玩宵禁正好比大家暫中場休息，等大家準備好理論同埋行動方向，林奠玩完，咪再開波。而家玩唔到勇咪玩和理非，大把野玩，某程度上而家外國引起左關注大陸Ｄ杯葛事件（nba/blizzard)，我地呢排玩和理非／文宣戰仲配合。到文宣玩完，咪玩番開花勇武，loop住玩慢慢玩

我就好撚支持你林奠玩宵禁，最好玩耐Ｄ咪撚停，反正市民最多咪搭耐Ｄ車，唔行街早Ｄ返屋企抖但零售業頂到幾耐就唔敢講了

1

2

3

4

宵禁越耐越好
經濟越差 先會越多人反抗

咩都無先會同你博命

5

6

7

其實林鄭係咪間諜，乜都好似度過哂咁

佢用心良苦回應我地要攬炒既願望

過多個零禮拜市民會習慣無地鐵

林奠每一步都好似唔想件事完咁

係 香港人適應力真係特強
曲線幫香港人搣甩黨鐵

宵幾耐呢 可以

快D宵禁啦,我可以早D收工收鋪

智商低過80既都知你玩野
因住偷雞唔到蝕渣米商界反彈

佢就係唔縮，想影響外國在港利益，逼使其他國家反過嚟求中共盡快令香港重回秩序。
但佢呢個自己想像出嚟嘅劇本好on9。

而家己經可以日日早收

繼續宵禁囉傻閪
多左時間用 又多d時間做定準備

年年考第一淨係識讀死書

都唔好休太耐，一休佢就得閒大搜捕

大搜捕冇用
現場捉到你都未必入到你罪

縮緊今日收2100
林鄭有mon post

push

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

you burn with us

人人上國際線開任務

間唔中又刺激下

最近托到硬哂
星期2最高升

Push

今日改左9點啦

繼續啦

唔開心了 今日收9

今次我地硬過碌鳩呀，即管睇下邊個持久

真心 等人個陣冇咩人係屌示威者 多數屌個政府 真係明眼人都知係你地自己玩野

腦賤嘅都只會覺得收八點成功黨鐵都唔想 為左預防比人破壞

因為已經冇人信個政府

屌你班示威者，搞到我收工等成個鐘先上到巴士

多謝林尊 全公司準時收工
我多左時間做自己野lu

淋病依 1, 2 個月嚟既招數
如果針對住「黃:藍:中立比例 為 25:25:50」既民意既話, 就可能有少少效果既

但可惜, 狗政府又再次錯判
以佢 15% 支持率, 80%反對率 嚟睇
佢咁既招數, 只會加深市民對狗政府既強烈不滿

推

以為停個濕鳩地鐵香港人就會驚

當初就係驚左班商家佬
條逃犯條例先取消經濟犯罪
宜家又尼搞佢地
又有曬片證明係班狗蒙曬面搜證
又解釋唔到點解搜證要蒙面
睇你點拆

大把時間國際文宣

同時間大陸人又助攻

香港未來獨立靠你啦林鄭

頂住呀

身邊踢夜波啲藍屍啊叔唔知到時屌邊個呢

今日縮咗變9點了

宵禁

就睇下中共要面子定經濟
香港人同你地玩到底

柒婆堅On9

香港人全世界最優越既民族

根本港獨之母一路助攻緊，生意佬好快頂唔順，咪慢慢玩

我等梗林鄭斷網
終極攬炒

焦土之母齊來攬炒

繼續玩八點 放工放早

快d戒嚴啊仆街！！！！！

等左兩個月喇！！！！

仲要愈黎愈多消息睇到係黨鐵有份派人入去破壞 你咪慢慢停囉 尋晚海港城咁早收皮真係唔知跌幾多

e個好

焦土之母

你似在教精林鄭

天堂係有位置留比林妹妹外國間諜

831

林奠可能真係英國派黎嘅間諜
目標搞到支爆

緊急法之後已經冇棋，大家準備入直路

歷史會還林奠一個公道

地鐵用學生優惠等後生一代養成搭鐵習慣
依家間接教人改搭巴士小巴

林鄭：今晚仲想落老蘭？
一於收你鐵，全部同我返去整文宣！

日日早收真開心

唔使ot

番工終於唔洗OT

撚會上連登咩佢，做嘢啦兄弟們

港大first hon都咁弱智？

講咗咁多年終於覺得支爆近了

黎啦！宵禁啦！
等撚咗好耐

真

岩，港獨之母

得番廢老藍屍
尋日有人係黨鐵屌手足爆曬啲閘搞到咁塞 俾三個中年女人圍屌佢

繼續不動武又達到效果

攬炒之母果然名不虛傳
改善香港人工時長既時間
又助攻幫香港人爭取民主

連藍屍都知政治玩緊野，放馬過來啦林鄭賤婢

連藍屍都知政府玩緊野，放馬過來啦林鄭賤婢

平時日日ot 到八，九點，而家無黨鐵大條道理六點即走
利申，返工放工坐巴士，黨鐵可唔可以繼早收

香港有好多行業唔係好似返office咁放5點放6點，日日地鐵收8點，你叫呢D行業嘅人點算？唔通好似康文署咁跟你收車時間收皮咩？死得啦

個勢咁好，咪俾佢停

國際線著緊火，都多得777唔少

之前响元朗無港鐵搭，轉巴士排長龍，其實我一Ｄ都唔嬲
因為我知道係政府故意咁做，我仲覺得好特別，好懷舊ＦＥＥＬ
政府究竟係咪痴架，點解會覺得搭耐左車，我地意向就會改變？
搭耐左車最多係等多少少時間咋嘛，你唔比我行街，我仲洗少Ｄ錢

女人成日ff當真實 可行

血海深仇

宵禁呀 我就睇你玩得幾耐
我批你咪玩埋今個禮拜就收皮

香港人最撚鍾意排隊
迫左兩日死黨鐵趕返屋企 我認我蠢
今日起決定街照去 轉多程巴士姐
最多咪搭uber 唔益的士佬

香港人咪屈服自己宵禁呀

好正 遊行又唔洗 嚇到商場鳩縮

我覺得要去到正式宵禁先可以更加攬炒，所以我地不能完全停下來

攬炒之母

逼商家佬都反你
年年考第一wor

港獨之母?

諗起隔離占卜post話10月會靜

快撚啲宵禁

絕對會 成功就係林奠起義 歷史留名

同感
睇下商鋪頂得幾耐

8點收車，D工商業為左比員工返歸預留左一粒鐘交通時間，全世界提早到七點就強制收鋪收工

7點平時係香港咩時段？而家變左水靜河非d 商家真係多得你唔少

港獨之母你估流架

老實說公司日日夠鐘就趕人走都Ok
減少黨鐵收入呢個位都Ok
利伸：不嬲唔搭鐵

多謝林鄭
而家唔只大條道理唔OT
仲可以早走

影響到人地咪走 想人求喎

大財團都頂唔到租要收檔
頂多幾個月香港變返十幾年前都似

原來要香港一次過學到外國咁早收鋪收工既方法係宵禁

交緊幾十萬租一個月未計人工
d 舖真係多謝777

所以林鄭係唔應該下台

屌 我都係

咁樣仲好
大家多左時間陪屋企人

車收八點 分明係唔想人出黎 維咩修丫 不過無所謂 睇你用呢招用到幾時 我地繼續磨佢爛蓆

呢個垃圾政府 每一步都錯

好多人唔洗ot 公司早放

香港人個個都自尊心高到仆街，又唔認事9，林鄭想同我地玩真係大撚把時間慢慢玩

D人一放工出去行街d鋪頭就收工

我都幾希望港鐵繼續冇事冇幹都晚晚收八點
幫香港人戒黨鐵

支持

我要攬炒

搭巴士可以一程返到去仲快過黨鐵
搭鐵就2蚊

我已經愛上搭巴士

我支持林鄭宵禁架
平時都唔想落街做運動 呢排GYM ROOM早收 迫住落街 突然覺得空氣都清新左 人又少左 美好香港

其實最好就宵禁返自己個區做地圖蒐集資料睇吓邊度有CCTV制定安全路線，之後派街坊

公司發現8點冇車，個個好勤力做嘢，效率高左好多

早左翻屋企, 多左時間同屋企人相處
行街又少左 9 成支那人, 舒服哂, 多謝林奠

第二日黨鐵早收, 明顯睇到香港人已經慣哂
條路D車又唔亂, D人排隊又守規則
無黑警出現, 市面就非常平靜

難為 AEON / SOGO呢D百貨公司
六日驚 TG 已經唔洗開
比林奠攪到閒日班高消費力放工客都無埋
同等執無分別

手足要加強練兵
防止追蹤上門拉人
整備ＶＰＮ同後備通訊手段
一定要打贏場仗

尋日康文署都開返運動場到11點

最好玩足3幾個月
我話你知，後生仔根本正常生活
食飯野照食飯，見到狗車明知你地係恰後生既咪避囉唔撚同你正面衝突

相反條街所有店舖，未到8點已經拉曬閘
D商場，死城咁
玩Dead Rising行喪屍商場都多人過佢

你咪撚縮呀柒婆
最好玩埋真·宵禁
到時連黑社會既夜蒲界都Connect埋

佢真係暗黑兵法之王

最撚憎零售業
有咁耐風流有咁耐折墮
靠大陸人做寄生蟲 而家冇晒啲大陸人
屌你老尾 食屎零售業

縮頭烏龜搞宵禁無膽認 走撚住你屌

堅持

MI6

政治狗才

好同意第3點, 大家有機會休息
其實真係好累, 依家林奠搞宵禁, 大家有借口縮係屋企一陣

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唔洗ot最開心

呢d陣痛一定會有
係睇邊個企得硬

只要唔放棄，我地一直都唔會輸

支持林奠!!

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

林奠竟然唔知道香港最多係毒撚，禁人留係屋企佢地仲驚

雖然而家抗爭好似好平靜咁，但唔知點解仲係有種感覺下一波爆發更加勁

咁好難講嘅 每日400萬流量 少人真係明顯少左嘅

思覺失調

啱 啲師奶都開始屌 唔該玩耐啲

支持長期宵禁

止亂制暴既方法就係宵禁戒嚴
林奠大大請每晚8點就收鐵

Btw, 今晚改遲一個鐘 我好撚失望

宵禁好野黎 唔洗OT 日日早收工
出街又少人左 勁舒服
佢越攬炒 我生活得越好

On9 大撚把人照出夜街
完全0影響

其實明眼人都知林鄭係廢既
只不過當佢係大台咁屌姐
仲有劏房波，僭建驊 一定要清算

佢宵禁連三罷都慳翻，一收工開花

窮撚最惡

求下你快啲宵禁 飲食業早收工靠你啦

用黨鐵宵禁緊啦
要逼佢出真宵禁
一定要搞多次遍地開花
不過最好趁未出搞多次極大型和理非活動先，真宵禁之後可能更難搞

認真依家真係全世界都屌9林鄭連啲老人家都係

愈打只會愈硬淨

今日收9點 等陣黎個殺佢措手不及

呢條光頭撚樣,幾個月前睇到白衫咁嘅態度已經覺得好大件事,但係而家睇返轉頭,同今時今日嘅狗比,佢嘅串串貢態度已經係不值一提

急不及待好想玩玩

老實講。 我覺得林鄭同班狗真係唔想完
真。大台就係佢地

身邊好多人係今次黨鐵收早先發現有巴士由屋企樓下/附近直達目的地

學校取消晒夜晚堂
快啲搞埋全面禁足 堂都唔使上
全職抗爭

我開頭都以為淨係得佢一個度劇本
原來係成個行會一齊ff

多謝林尊

延長到9點好失望
黨鐵同政府企硬OK? 一於收返8點
再唔係收6點 然後星期六日唔開黨鐵

但香港人最撚鍾意排隊
我屌

贊成全日停車

助攻我哋杯黨鐵

不如全日唔好開咁咪唔驚

D 師奶都知政府玩野

我排隊就無所謂嘅
打下機文宣下又到站

我連八仔都唔用啦

日日唔洗ot
我冇問題但我老細應該幾嬲呀

依家要同林鄭鬥長命

黨鐵繼續同林鄭合作啦
無事扮有事

不如爭係每日開返工放工啦
托住個市要緊
其他時間唔開 又可以製造恐慌

林鄭幾時會俾習大大收佢皮
「收聽呀八婆！」

屌你！你講完佢唔撚宵禁點撚樣算呀！

認同第三點

推，認同樓主講法

勇武中場休息咋！仲有好多和理非要做呀！
香港人加油

強制夜晚區區開花

有冇諗過其實係黑警已拎到授權可以繞過政府要求黨鐵停駛？
偽進仔冇讀書可能認為呢招係WORK 架~~

利申：而家每日搭巴士經過禮賓府，見到一堆防暴警守係門口，
入面一堆狗車，林鄭搞到好似俾人軟禁左咁

邊個po

仆你個街，今日9點

做乜撚要話比佢聽

呢層唔重要，佢要知道，到時有返車想回復平時既時候，自然就會有行動。由林奠幫我地攬炒先係新出路

咪提水俾林鄭知喇喂

我習慣左喇，行翻工，放工又係行

我要聽條7婆講真。宵禁

我都想講下，佢同黨鐵諗住兇9香港人無地鐵搭會好麻煩
但我想講香港人只係用左兩日就習慣左搭巴士
今日明明恢複番但我平時搭開架巴士都仲係逼爆(之前係無咁多人)
你教識左好多淺黃罷搭你知唔知

我都好支持🤣🤣

係旺區,戰區瀨野, 攪旺左屋邨商場

支持宵禁

八達通都唔撚識用
撚知市民大眾咩底蘊咩

connect商界

林奠自己無得決定下台。咪玩大佢

無人驚宵禁，引火自焚，戇鳩政府

重點係：佢想正常番個時，就要有行動，協助林奠執法、協助黨鐵慢慢維修

今日收九點好失望
點戒搭黨鐵呀

準備緊 打埋下半場

pish

搭船過海慳好多

呢個真, 仲要唔駛迫

明眼人知姐
你知藍絲幾on9幾易比人搧動嫁啦
條柒婆一直想以民鬥民用民怨停左件事佢
D on99藍絲又真係信地鐵比人打到用都用唔到

又好多位坐

轉商場工了 有得早收

咁班藍絲得返都唔多人 越圍越細

屋村商場重熱鬧過d大商場

夜埸D大哥大姐真係多得777唔少. 現在唔係示威者搞亂香港,係班傻的搞到個個都要留係屋企睡覺
深圳零售消費都多得777唔少

比個機會香港人體驗下工時短左,留屋企時間多左陪多D屋企係係幾舒服

香港人加油！

帶旺返地區消費,蝗蟲災區由佢D鋪執笠洗地
屌,諗諗下而家宵禁其實係德政

無晒自由行，直情係光復香港

老實講, 自開始宵禁後, 慳左好多錢出黎捐

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

教你點樣將PPS交錢流程簡化

推2。

搞左咁多年鐵路為主，其他交通為輔…
咁樣一下收黨鐵皮真係幾爽

垃撚圾

support 宵禁

宵禁幾好呀
大家早返左屋企
多左私人時間

國際戰線掘起，時間配合得天衣無縫

和理非全民網戰，一面等人權法過，一面睇你班商家佬日日蝕，一樂也

啱，推

有示威早收地鐵係死罪lo, 仲情有可原

咁辛苦搞不合作運動，都冇你宜家個效果咁好
商場黨鐵週末就唔開
番工日子就大排長龍
仲要個個都係屌你個政府玩嘢
求下你真係唔好停

不如咁 如果嗰日宣布宵禁我地就休息 冇就開花

你個樣生到咁似思覺老師 似你會思覺失調多啲
拎左白卡未

宵禁就係間接抗爭

林奠大玩“愛回家”

示威會形成攬炒循環

6月9俾曬機會唔上
200萬又唔上
第三個月先死死氣撤回
路透嗰邊特登放料 但又突然轉駄
座談會俾曬機會你又唔撚上
呢樣又驚 嗰樣又怕
最後搞到沒完沒了 真係扺你死

721 811 831 101

係時候改生活習慣，早d出門，轉下車，
唔好依賴港鐵

睇怕下一波仲勁, 到時會覺得搞党鐵同ATM係小兒科.

人工佔成本好少
最大成本係交租

私了淋病

好快就跪啦唉
班商家佬同藍絲就最冇意志，冇錢會肯同你癲？
林鄭燒中佢地，仲唔拿拿聲收皮咩